hello

拉

is

hi

推

Yes

Hi

大聲啲！聽唔到！

靜啦屌

有冇長腿

hihihihihihi

聽到

it's me

靜靜hi

腸腸hi

暴大人hi

hihihi

田田hihi

喺邊個post見過？

是在哈囉？

i was wondering that after all this years you'd like to meet